# AlunoTP
Exercicios da aula de Técnicas de Programação

Cruzeiro do Sul

Um programa que leia a idade da pessoa e descobre se esta pessoa é Maior ou menor de idade.
Foi escolhido por mim por ser um dos meus primeiros programas na linguagem java que fiz.
O usuário ira iniciar o programa, ele ira perguntar sobre a idade do usuário,sendo assim quando ele digitar ele e executar o programa ele informará o usuário se ele e maior ou menor de idade.
